入沙咀既後生足，要認住逼害你既懲教賤種

可能會蒙面，可能會死係入面
忍，認住佢地，認住每一個逼害你或者你手足既賤種

搵佢地出黎，大仇將會得報

推